[那合照番禺對望] 點解番禺個水上樂園 行緊雷會照開？

之前經過 落晒雨又行雷
點解佢會照開 裡面仲要有人😹
佢地唔驚比雷劈撚死架😹😹😹

這夕照迷倒海港 曾為你寫的歌

多一秒留戀